{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043097",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000101393",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 초읍 YUNA(유나) 호텔"
    },
    "text": "釜山草邑ユナホテル子供大公園は2019年8月にグランドオープンした場所で、休息と幸せを提供します。 ホテルは24室の客室を保有しており、韓国語対応の案内サービスも提供しています。 予約された客室はコロナ安心客室で防疫が完了しており、安全な休息を楽しむことができます。 また、客室で無料でネットフリックスを視聴することもできます。 VIP客室にはPCと空気清浄機が備えられており、超高速Wi-Fiも客室内に設置されています。 さらに、ヘアアイロンやアイロンをレンタルしてくれるサービスもあり、便利さを増してくれます。 ホテルでは、ホテル級の寝具、リネン、アメニティも提供しています。 この5月の家庭の月イベントとして、ヤノルジャ宿泊のお客様にスターバックスアメリカーノギフティコンを贈呈しています。 別途料金が追加されるオンシーズンと特定日、祝日には若干の料金変動があり、草邑ユナの予約時、人数超過時に追加料金が発生することがあります。 周辺にはおよそ100m離れた子供大公園とおよそ1.6km離れた釜山市民公園、およそ2.6km離れた社稷野球場、およそ2.7km離れた釜田汽車駅、そしておよそ3.5km離れた西面駅などがあります。 ホテルには駐車施設もあり、車の利用者に便利なサービスを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "草邑ユナホテル子供大公園はいつオープンしましたか？",
            "answer": "草邑ユナホテル子供大公園は2019年8月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "ホテルは24室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの案内サービスはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ホテルは韓国語対応の案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "予約された客室はどのような防疫対策がされていますか？",
            "answer": "予約された客室はコロナ安心客室で防疫が完了しています。"
        },
        {
            "question": "客室でネットフリックスを視聴することはできますか？",
            "answer": "はい、客室で無料でネットフリックスを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "VIP客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "VIP客室にはPCと空気清浄機が備えられており、超高速Wi-Fiも設置されています。"
        },
        {
            "question": "ヘアアイロンやアイロンはレンタルできますか？",
            "answer": "はい、ホテルではヘアアイロンやアイロンのレンタルサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルで提供される寝具やアメニティはどのようなものですか？",
            "answer": "ホテルではホテル級の寝具、リネン、アメニティを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ宿泊のお客様には特典がありますか？",
            "answer": "はい、ヤノルジャ宿泊のお客様にはスターバックスアメリカーノギフティコンが贈呈されます。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動するのですか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には子供大公園、釜山市民公園、社稷野球場、釜田汽車駅、西面駅などがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルには駐車施設がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには駐車施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 476
    }
}